啲人去紋身真系好撚柒

注定做廢青, 敗類

有時間去讀多幾張cert 好過拉

對紋身唔反感
但紋得靚既人真係好炒

好人好者去紋真系好岸鳩，做古或仔就話姐

乜撚野年代呀 仲紋身=古惑仔?

系你老母或你老母 屌你死翻5p啦

順粹欣賞紋身好靚

有時間紋身=有時間讀多幾張cert

紋身柒唔柒我唔知
你係字都唔識寫 就真係讀書喇

樓主張cert一陣就讀完

寫多幾隻字啦

醫排諗緊讀吾讀多個碩士

chur爆人生

醫你老母 吾你老母
仲話自己碩士畢業 食屎就有你份

原來浸大碩士收啲連唔字都唔識寫既弱智

係咪有陰影比人恰過咋？

你估浸大收生要求好高咩

得閒又紋d 得閒又紋d 足足紋左5年呀

( Show Blocked User - 浸大碩士畢業 )

碩士好柒咩

總結：樓主係小學生唔抵得人地敢紋身

碩 碩 碩 碩士畢業

你吾抵得我碩士?